[
  {
    "id": "fe1e6e84-21c3-4afd-b22e-64b02745b880",
    "email": "taschkent_2023@inbox.ru",
    "name": "Bek",
    "phone": "+998911645502",
    "source": "proftest_arystan",
    "amocrm_lead_id": null,
    "amocrm_synced": false,
    "metadata": {
      "answers": [
        3,
        2,
        3,
        2,
        3,
        1,
        3,
        3,
        2,
        3
      ],
      "pixelId": "1173453391598938",
      "timestamp": "2025-12-23T16:16:17.014Z",
      "userAgent": "Mozilla/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/141.0.0.0 Safari/537.36 OPR/125.0.0.0 (Edition cdf)",
      "utmParams": {
        "fbclid": "IwY2xjawO3grJleHRuA2FlbQEwAGFkaWQBqyvblYZRpmJyaWQRMTdXamw5aDdlRVRGRGFVaTRzcnRjBmFwcF9pZBAyMjIwMzkxNzg4MjAwODkyAAEedwibMmgfYHNdh5bJNlW3ruB5nv6JGrHtpLIDqls0aEXa-l4Lpa7xfIIb7Uo_aem_Gi2hK3dv-ibltdjsdr513Q",
        "utm_term": "120238037018230214",
        "utm_medium": "fb",
        "utm_source": "fbarystan",
        "utm_content": "ars3",
        "utm_campaign": "arystan_23.12_ru"
      },
      "campaignName": "Arystan Campaign",
      "campaignSlug": "arystan",
      "proftestAnswers": [
        {
          "answer": "35+",
          "question": "Сколько вам лет?",
          "questionNumber": 1
        },
        {
          "answer": "Наемный сотрудник",
          "question": "Кем вы сейчас работаете/зарабатываете?",
          "questionNumber": 2
        },
        {
          "answer": "Считаю, что это несерьезно",
          "question": "Насколько вы освоили ChatGPT/нейросети?",
          "questionNumber": 3
        },
        {
          "answer": "Сначала попробую бесплатно",
          "question": "Есть клиент, готовый заплатить 500$ за настройку AI-бота. Сколько времени потратите на обучение?",
          "questionNumber": 4
        },
        {
          "answer": "Инвестировать в обучение",
          "question": "Вы успешно сдали работу, получили 500$, ваши действия?",
          "questionNumber": 5
        },
        {
          "answer": "Попробую сделать по-своему",
          "question": "Вы получили готовую схему по созданию вирусного видео на сотни тысяч просмотров, ваши действия?",
          "questionNumber": 6
        },
        {
          "answer": "Ни то, ни другое",
          "question": "Что для вас ценнее: 1000$ или 10 000 живых подписчиков?",
          "questionNumber": 7
        },
        {
          "answer": "Вообще об этом не думал",
          "question": "У вас когда-нибудь была идея создать приложение или сервис?",
          "questionNumber": 8
        },
        {
          "answer": "Не бывает такого",
          "question": "Представьте, у вас есть робот, который разрабатывает для вас любые сервисы и приложения. Ваши действия?",
          "questionNumber": 9
        },
        {
          "answer": "Если буду делать 500$, то столько и вложу",
          "question": "Сколько вы готовы инвестировать в знания, которые выведут вас на новый уровень?",
          "questionNumber": 10
        }
      ]
    },
    "created_at": "2025-12-23T14:20:17.626625+00:00",
    "updated_at": "2025-12-23T14:20:17.626625+00:00",
    "email_sent": false,
    "email_sent_at": null,
    "email_error": null,
    "sms_sent": false,
    "sms_sent_at": null,
    "sms_error": null,
    "sms_message_id": null,
    "email_opened_at": null,
    "email_clicked": false,
    "email_clicked_at": null,
    "sms_clicked": false,
    "sms_clicked_at": null,
    "click_count": 0,
    "amocrm_sync_status": null,
    "amocrm_sync_attempts": 0,
    "amocrm_sync_last_error": null,
    "amocrm_contact_id": null,
    "utm_source": null,
    "utm_campaign": null,
    "utm_medium": null,
    "utm_content": null,
    "utm_term": null
  },
  {
    "id": "b7b812d6-3a5a-4fa0-8ef3-096f1b4447ff",
    "email": "rfa0025@gmail.com",
    "name": "Фаридун ",
    "phone": "+992938381989",
    "source": "proftest_arystan",
    "amocrm_lead_id": null,
    "amocrm_synced": false,
    "metadata": {
      "answers": [
        3,
        0,
        0,
        2,
        3,
        0,
        0,
        1,
        0,
        3
      ],
      "pixelId": "1173453391598938",
      "timestamp": "2025-12-23T14:16:32.961Z",
      "userAgent": "Mozilla/5.0 (Linux; Android 14; 23090RA98G Build/UP1A.231005.007; wv) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Version/4.0 Chrome/143.0.7499.34 Mobile Safari/537.36 [FB_IAB/FB4A;FBAV/543.0.0.55.73;IABMV/1;]",
      "utmParams": {
        "fbclid": "IwZXh0bgNhZW0BMABhZGlkAasr25WGUaZzcnRjBmFwcF9pZAwzNTA2ODU1MzE3MjgAAR6Ebq0TmxbwhRD_R_pINvhiCBBedCSEQ4AIP49qgUc7dYqaltFZKzltuHuuJA_aem_EuDvQ0Mp5hvRco_0BrhZoQ",
        "utm_term": "120238037018230214",
        "utm_medium": "fb",
        "utm_source": "fbarystan",
        "utm_content": "ars3",
        "utm_campaign": "arystan_23.12_ru"
      },
      "campaignName": "Arystan Campaign",
      "campaignSlug": "arystan",
      "proftestAnswers": [
        {
          "answer": "35+",
          "question": "Сколько вам лет?",
          "questionNumber": 1
        },
        {
          "answer": "Фриланс, работа на себя",
          "question": "Кем вы сейчас работаете/зарабатываете?",
          "questionNumber": 2
        },
        {
          "answer": "Активно использую",
          "question": "Насколько вы освоили ChatGPT/нейросети?",
          "questionNumber": 3
        },
        {
          "answer": "Сначала попробую бесплатно",
          "question": "Есть клиент, готовый заплатить 500$ за настройку AI-бота. Сколько времени потратите на обучение?",
          "questionNumber": 4
        },
        {
          "answer": "Инвестировать в обучение",
          "question": "Вы успешно сдали работу, получили 500$, ваши действия?",
          "questionNumber": 5
        },
        {
          "answer": "Сразу применю и повторю",
          "question": "Вы получили готовую схему по созданию вирусного видео на сотни тысяч просмотров, ваши действия?",
          "questionNumber": 6
        },
        {
          "answer": "Конечно, 1000$",
          "question": "Что для вас ценнее: 1000$ или 10 000 живых подписчиков?",
          "questionNumber": 7
        },
        {
          "answer": "Была, но не смог реализовать",
          "question": "У вас когда-нибудь была идея создать приложение или сервис?",
          "questionNumber": 8
        },
        {
          "answer": "Начну делать свое приложение",
          "question": "Представьте, у вас есть робот, который разрабатывает для вас любые сервисы и приложения. Ваши действия?",
          "questionNumber": 9
        },
        {
          "answer": "Если буду делать 500$, то столько и вложу",
          "question": "Сколько вы готовы инвестировать в знания, которые выведут вас на новый уровень?",
          "questionNumber": 10
        }
      ]
    },
    "created_at": "2025-12-23T14:16:34.544355+00:00",
    "updated_at": "2025-12-23T14:16:34.544355+00:00",
    "email_sent": false,
    "email_sent_at": null,
    "email_error": null,
    "sms_sent": false,
    "sms_sent_at": null,
    "sms_error": null,
    "sms_message_id": null,
    "email_opened_at": null,
    "email_clicked": false,
    "email_clicked_at": null,
    "sms_clicked": false,
    "sms_clicked_at": null,
    "click_count": 0,
    "amocrm_sync_status": null,
    "amocrm_sync_attempts": 0,
    "amocrm_sync_last_error": null,
    "amocrm_contact_id": null,
    "utm_source": null,
    "utm_campaign": null,
    "utm_medium": null,
    "utm_content": null,
    "utm_term": null
  },
  {
    "id": "bca48b85-c4d6-42c3-8554-675e1fe80a27",
    "email": null,
    "name": "Хабибулла Альтекешев",
    "phone": "+7 (707) 344-34-70",
    "source": "expresscourse",
    "amocrm_lead_id": null,
    "amocrm_synced": false,
    "metadata": {
      "ip": "::ffff:127.0.0.1",
      "language": "ru",
      "timestamp": "2025-12-23T14:01:25.626Z",
      "userAgent": "Mozilla/5.0 (iPhone; CPU iPhone OS 18_0 like Mac OS X) AppleWebKit/605.1.15 (KHTML, like Gecko) Version/18.0 Mobile/15E148 Safari/604.1",
      "utmParams": {},
      "paymentMethod": "kaspi"
    },
    "created_at": "2025-12-23T14:01:26.530211+00:00",
    "updated_at": "2025-12-23T14:01:26.530211+00:00",
    "email_sent": false,
    "email_sent_at": null,
    "email_error": null,
    "sms_sent": false,
    "sms_sent_at": null,
    "sms_error": null,
    "sms_message_id": null,
    "email_opened_at": null,
    "email_clicked": false,
    "email_clicked_at": null,
    "sms_clicked": false,
    "sms_clicked_at": null,
    "click_count": 0,
    "amocrm_sync_status": null,
    "amocrm_sync_attempts": 0,
    "amocrm_sync_last_error": null,
    "amocrm_contact_id": null,
    "utm_source": null,
    "utm_campaign": null,
    "utm_medium": null,
    "utm_content": null,
    "utm_term": null
  }
]